Title: stakkastakka #58 - Servizi segreti e intercettazioni
Slug: stakkastakka-58-servizi-segreti-e-intercettazioni
Date: 2020-03-04 16:40:21
Tags: stakkastakka

<audio controls>
  <source src='https://radioblackout.org/wp-content/uploads/2020/03/stakkastakka-58.mp3' type='audio/ogg'>
</audio>
<a href='https://radioblackout.org/wp-content/uploads/2020/03/stakkastakka-58.mp3'/>Puntata completa</a>

Ci siamo divertiti divertiti veramente tanto sulla nuova relazione dei servizi segreti.

A seguire un intervista per capirci qualcosa sulle modifiche al decrete delle intercettazioni.


